班狗又想要立法會撥款

牙峯好型
你們訂閱咗牙峯未
幫埋你屋企班廢老訂閱
網絡戰線好緊要

題外話
有冇咩方法可以將訂閱咗既頻道出片最新消息
大紀元好麻煩

許勇

毒L無人理 周庭就個個狗衝 公平咩

立法會界毒撚

睇佢EQ已經練到費時勞氣
平心靜氣都可以串到一棟都冇

無錯 我地需要既議員係冷靜咁屌 事實 道理，而唔係係立會玩膠

要錢又唔肯公開要做乜
正常都屌啦

真心比著我，我唔會忍到條臭閪當人弱智

其實我們需要區議員做到呢種態度
牙峯就做咗板啦

問題係班狗想由各種途徑增加撥款
而堆撥款最後令黎做咩就大家心裡有數

而正正牙峯帶出，你連現時禁固設施情況都唔撚清楚，同亂call撥款有咩分別。 再後尾補一句類似，香港人既錢係唔應該用係你班狗。

真心好撚型

真心應該偷偷地幫廢老訂閱佢個channel
佢既行動、言語易吸納淺藍。

許智峯真係少數值得佩服嘅泛民

你立會唔夠人多一定過硬
只不過最後屌下佢都好
個條死臭八個咀臉

真係以為你話冇就冇